如果有同事屋企人岩岩係支那返黎，你地公司會點處理

上左去兩個星期
係咪唔會理

呢d係隱形炸彈黎..

就係囉，但公司好似唔理
同事主動講都無用

因為武漢肺炎對老世免疫,所以咪唔理囉.

我公司有人去完中國但老闆無特別安排

Same

其他同事屌晒老母，啲野根本可以home office做都唔批

Same again我公司搞event，cut晒，無野做都要人返，唔知點諗野

WFH

你就好
日日搭個幾鐘車 好驚